[簡幗儀]又post相

個未有人post佢出黎？

好似露暈

屌你圖都無張

愈露愈多

飲茶啦

無人有睇？